12.8維園見！！！12.8維園見！！！

聽日3點準時維園見大家

推

拉埋全家同朋友一齊去

堅持就係勝利

各位聽日見

聽日見呀

再推

128維園見

推推推

128

12點開始維園中央草坪有不反

繼續推

推到聽日見到大家

仲有12.9 黎明行動啊

堅持先會見到煲底一日

聽日見

準時3點維園

又係我呀 老漢推post

推呀！！！

再推！！！

怒推

遊行於明日下午2時在維園集合，3時出發，以中環遮打道行人專用區為終點。

不斷推

12月8號 星期日

密密推

再再推

又係我呀

狂推

煲底見呀

怒怒推

亂咁推

128 維園見

C u tmr

早啲出去集合